Stan Lee 親口證實！漫威第一位中國女英雄角色：鄧紫棋！

雖然《猛毒》( Venom ) 評價褒貶不一，甚至有國外媒體評為「它就像是一部從前 MCU 時代來的作品。」，但頂著漫威（MARVEL）出品的光環，還是讓它穩坐話題冠軍！話說我們能有這麼多經典的英雄電影可以看，不得不歸功於「漫威之父」Stan Lee 了。今年已經 95 歲的他依舊有著一顆年輕人的心，在他筆下創造出鋼鐵人、美國隊長、浩克、雷神索爾....等受到全世界歡迎的英雄角色！這位傳奇英雄教父雖然已經有了崇高地位，但他還有一個願望想完成，那就是創造一位「來自中國的漫威英雄」！如今他的願望似乎即將成真了...

最近 Stan Lee 在 IG 分享了一張照片，是鄧紫棋手拿一張漫畫人物海報的合照，並轉分享鄧紫琪的感言：「從未想過有一天我會有機會變成超級英雄！超級無敵興奮！大家覺得我的超能力會是什麼呢？」 原來這位漫畫人物就是 Stan Lee 最新創作出的中國女英雄，而靈感就是來自於鄧紫棋！

原來日前 Stan Lee 因緣際會下與鄧紫棋見面時，就被對方的歌聲深深感動，有報導指出普巴和摩連奴在訓練中出現爭執，這段見面也讓 Stan Lee 有了靈感，決定以鄧紫棋為藍本打造出第一位中國漫威女英雄！Stan Lee 微博全文寫下：「上次他的中國之行，遇上一位很有才華的年輕女孩 GEM 鄧紫棋，她歌聲的力量完全是史丹李創造這位超級英雄的完美藍圖！」

根據海報上的人名，這位女英雄名稱為 JEWEL，即珠寶之意，一頭褐髮，穿著俐落的緊身戰袍，手上拿著類似光劍的武器，關於 JEWEL 的能力與背景目前尚未公布，有任何最新進展我們也會隨時為大家更新！你期待這位女英雄嗎？

等睇trump清算marvel

點解個女英雄望落去識 無胸術 既？

有報導指出普巴和摩連奴在訓練中出現爭執，這段見面也讓 Stan Lee 有了靈感，決定以鄧紫棋為藍本打造出第一位中國漫威女英雄

張圖畫風似日系漫畫多啲囉，一啲都唔marvel feel

仲要係自大gem，真係不了

支持摩佬

呀漿應該係宇宙女英雄啦 中國對佢嚟講太細啦

明明就揸住兩碌假鳩

content farm

越反越紅又出現

雖然我都係一份子

Dildo 女俠

唱k小魚漿？

大媽俠、臭g俠

永續摩佬